點解朗豪坊門口成日有人排隊?

又佔中？